Курсовой проект по предмету "Современные методы программирования" в магистратуре ФИТ НГУ.

Тема - Представление данных в S-выражениях.

Спецификация - https://docs.google.com/document/d/1pXJ3rr8V000H3U35rSKnmIZTdpaJoprUgS4m_nllhMY/edit#